\documentclass{article}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{graphicx}
\title{CMD feedback}
\author{Merijn Plagge}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Om voor de ATM een gebruikersvriendelijke GUI op te kunnen leveren is de feedback van CMD van belang.
Op mijn GUI is feedback gegeven door CMD student Miranda (studentnummer 0915089).
Zij heeft aangegeven waar de GUI op verbeterd kan worden.
In dit verslag zal ik de feedback behandelen en hoe ik deze heb toegepast op de GUI.
\end{abstract}

\newpage

\subsubsection*{De text om terug te gaan naar het beginscherm en menu is niet duidelijk genoeg.}
Hier is aangeraden om de teksten ``Breek sessie af'' en ``terug naar beginscherm'' teksten groter te maken, of zelfs eventueel een andere kleur dan zwart te maken.
Ik heb er voor gekozen om beide punten toe te passen, het font is nu groter en ook heeft het een meer opvallende kleur zoals te zien is in het figuur.
Daarnaast staat nu het functiesymbool voor de text inplaats van erna.

\begin{figure}[h]
	\caption{Terug knop voor de feedback}
	\centering
		\includegraphics[trim={3cm 1.2cm 3cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{terug_knop_voor.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}
	\caption{Terug knop voor de feedback}
	\centering
		\includegraphics[trim={3cm 1.2cm 3cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{terug_knop_na.jpg}
\end{figure}

\newpage

\subsubsection*{De text staat nu gecentreerd, zet ze onder elkaar, dit leidt af nu af.}
In de GUI is enkele text gecentreerd, en staat daarom inderdaad niet netjes onder elkaar, zoals ze zien is in het figuur.
Hier heb ik dus bij de schermen waar dit het geval is dit opgelost.
In het figuur is \'e\'en van de schermen te zien voor en na de feedback.

\begin{figure}[h]
	\caption{onder elkaar voor de feedback}
	\centering
		\includegraphics[trim={3cm 1.2cm 3cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{terug_knop_na.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\caption{Tekst onder elkaar na de feedback}
	\centering
		\includegraphics[trim={3cm 1.2cm 3cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{center_na.jpg}
\end{figure}

\newpage

.
\newpage

\subsubsection*{Bij het ``geld opnemen'' scherm raadt ik aan letters te gebruiker voor de input van de gebruiker}
Bij het ``geld opnemen'' scherm kan de gebruiker biljetten kiezen met numbers.
Het zal inderdaad duidelijker zijn als dit letters zijn, de GUI werkt namelijk nergens anders met nummers als function keys.
Wel wordt het een probleem om het geld op te nemen en de voorkeur te resetten als hiervoor letters worden gebruikt.
Dit kan dus niet worden veranderd zonder dat er ook andere input karakters worden gebruikt voor deze functies omdat A en B al in gebruik zijn.
Dit probleem is jammer genoeg niet op te lossen.

\begin{figure}[h]
	\caption{Letter in plaats van cijfers}
	\centering
		\includegraphics[trim={2.5cm 1.2cm 2.5cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{nummers_voor.jpg}
\end{figure}

\newpage
\subsubsection*{Als je nu een biljet kiest verspringt de text, dit is onrustig}
Als er nu een biljet wordt gekozen verspringt de text omdat er een logica fout zit in het algoritme wat de biljetten selecteert.
Dit heb ik aangepast, zoals te zien in de figuren, en nu verspringt de text niet meer door het aantal aan te passen.

\begin{figure}[h]
	\caption{Logica fout}
	\centering
		\includegraphics[trim={2.5cm 1.2cm 2.5cm 0.5cm},clip, width=.8\textwidth]{logica_error.jpg}
\end{figure}

\end{document}
